麻煩大家入一入黎

請留下負評一個
夠1000個負評，我就有女喇！

做爸爸？